有冇巴絲打睇post碌下碌下果陣成日㩒到引用同果三粒點？

小弟自己就用開右手追post既
成日㩒到引用回覆同果三粒點
之後就拉去引用回覆/彈個"功能表"出黎 (唔知係咪咁叫)
咁成日睇睇下彈出黎好煩
唔知有冇其他人係同小弟一樣身同感受
或者有d人係用左手睇post就冇呢問題，又或者可能佢地成日㩒到個會員名彈個功能表
㩒果三粒點同直接㩒個會員名一樣功能可有可無
但係小弟就想同連巴反映下可唔可以整有得較將個引用回覆同功能表移去係會員名隔離方便小弟呢類人，又或者一樣咁方便左手追post既巴絲打

可能1999，希望明白
以下圖係果兩粒制

自推希望連巴睇到

未試過

可能得我一個先係咁

下， 就算我突登篤果兩粒制黎slide 都唔會禁到，你係咪d 啊伯唔識slide, 篤一下個mon 先slide, 或暫試下第二部電話，可能個mon 唔得

可能我手殘

連巴可以del post，唔該

會